點撚解要收考試鐘嘅錢？

考車嘅時候已經比左錢租車
明明考嘅時候得個考官同考生係車到
點解仲要額外比多幾舊水叫考試鐘嘅錢你賺？
最抵死嘅係考緊車嘅時候個師父又唔撚係架車入面教車?
個撚個師父都話行規係咁
到底係邊撚個做壞規矩先？
如果再遲啲先學車
可能啲師父就會貪得無厭
夾硬收埋開車費 , 轉波費 , 打燈費

追悼會費

係香港先咁on9
英國考試當上堂咁計
£20/60min
冇租車費呢回事

嘈咩嘈 你係咪都要比啊啦

利申 橋已過

租車費本身點黎？收成$1600好似任佢開

咁人地個行業夠團結
大家一齊食你呢舊

無辦法嫁就算幾唔合理都好
你要拎牌就唯有比

應該個個唔同，我個師傅無收，話租車包咗
租車費亦都係嗰時個市價

我考試個日師傅都無收我錢

仲有咩撚野試場服務費

我學車時package本身已經包咗. 同D街車師父開始前要傾好晒點計先(包括如果需要重考), 如果唔係到時任佢劏.

一早收到你啦 傻仔 唔通考果日先比咩

遲下就開3200

樓主考車肥咗？

甩左P 好耐la
脷伸: 棍van 1 take

我考個日都無收我喎 不過我一take pass 都俾左五百師傅飲茶 都成7 8 年前

我嗰陣時租車是650

應該剛剛十年前

我記得考第一次路試肥咗

拎完成績出嚟

個師傅叫我俾40蚊路口攔車嗰個呀叔

我話我都肥咗

俾俾俾，俾條撚佢含下就有

後已個師傅自己俾

香港唯一團結行業

應該考試前俾 同埋唔係20蚊咩

成個揸車行業由考牌到汽車買賣到維修驗車到日常執行交通規例同駕駛文化，仲有一般小交通意外處理
睇得出香港法治同公民意識去到咩程度

係香港 考車牌先咁貴，明明就係唔應該咁

真係好on9

教你一樣野

如果少少錢就牙痛咁聲，唔好養車喇
明屈你，吹咩

所以抵你比人賺咁多錢